# BRK Syscall

- Quando um programa precisa de mais memória durante sua execução, a função malloc checa se há, dentro, do espaço de endereçamento do processo, memória disponível, se não é requisitado mais (memória) ao kernel e o kernel adiciona mais endereços válidos para o espaço. Isso é feito pela chamada de sistema brk. Essa syscall move o program break conforme as requisições por mais memória. Nessa implementação de uma "malloc" muito, mas muito básica, irei mover esse break de 8 em 8 bytes e pra cada requisição de memória, eu irei iterar sobre a lista com todos os chunks alocados procurando por chunks livres (que seja suficiente para armazenar o objeto). Se o programa encontrar chunk livre, ele retorna o endereço de onde começa, caso contrário o programa pede mais memória pro kernel.
